\section{Alcance}

\subsection{Requerimientos funcionales}

\begin{enumerate}[leftmargin=2.5cm ,label={\bfseries RF-\arabic*}]
  
    % Permisos
    \item \textbf{Inicio de sesión:} El sistema debe de contar con un inicio de sesión para los distintos roles. Sólo los usuarios autorizados de esta forma podrán acceder a los datos del sistema.
    \textbf{Ref:} \hyperlink{ReqUsr:RU-1}{RU-1}
    \textbf{Prioridad:}MA

    \textbf{Alta de empleados:} El sistema debe de contar con un módulo de alta de empleados. Sólo los usuarios autorizados podrán darlos de alta en el sistema.
    \textbf{Ref:} \hyperlink{ReqUsr:RUADM-1}{RUADM-1}
    \textbf{Prioridad:}A

    \textbf{Modificación de información de empleados:} El sistema debe de contar con un módulo para la modificación de información de empleados. Sólo los usuarios autorizados podrán modificar su información dentro del sistema.
    \textbf{Ref:} \hyperlink{ReqUsr:RUADM-2}{RUADM-2}, \hyperlink{ReqUsr:RUED-1}{RUED-1}
    \textbf{Prioridad:}A
    
    \textbf{Consulta de información de empleados:} El sistema debe de contar con un módulo para la modificación de información de los empleados. Sólo los usuarios autorizados podrán consultar la información de los empleados en el sistema.
    \textbf{Ref:} \hyperlink{ReqUsr:RUCS-1}{RUCS-1}
    \textbf{Prioridad:}M
    
    \textbf{Baja de empleados:} El sistema debe de contar con un módulo para dar de baja a los empleados que ya no laboran más dentro del instituto. Sólo los usuarios autorizados podrás realizar está acción dentro del sistema.
    \textbf{Ref:} \hyperlink{ReqUsr:RUADM-2}{RUADM-2}
    \textbf{Prioridad:}M

    \item \textbf{Cierre de sesión:} El sistema debe de contar con un cierre de sesión para los distintos roles. Todos los usuarios autorizados de esta forma podrán cerrar su sesión en el sistema.
    \textbf{Ref:} \hyperlink{ReqUsr:RU-2}{RU-2}
    \textbf{Prioridad:}MA

\end{enumerate}